初戀，永遠都係念念不忘..

即使已經過左好多好多年，但係都仲係會耐唔耐攞返以前d野黎睇。所有野都仲保存得好好。即使而家睇返已經無咩感覺，但係都仲會好懷念果時好pure好true既時間。
仲記得果時分手傷心左好耐，差唔多成年，用左好耐時間先叫做放低左，但其實內心深處都仲係有一個位置係留俾佢。

當時曾經好嬲好憎佢點解會咁快同左第二個一齊而放棄我地幾年感情，但係而家已經無哂怨恨。有時仲偷偷地睇下佢近況，見到佢拍拖又失戀又再拍拖，但自己仲係一個人..不過都會有種希望佢幸福既感覺既..

之後自己再拍拖，再分手..覺得無論點樣都搵唔返個好似佢咁好既男仔，可能自己唔好彩，遇到都係唔好既人啦..會覺得好攰點解次次都認真去拍拖但最後既下場都係一樣..失戀真係好痛好辛苦...到而家已經怕左再開始一段新感情...覺得有好多野點努力都係無用，唔係你既始終都唔屬於你。

然後記返起當時初戀講過我地第時要結婚..有時都會ff下如果當時我同佢無分手而家可能已經結左婚了...人生真係好無奈。事實係究竟自己忘記唔到，定其實係唔想忘記？

sorry for1999, 生活太苦悶，唯有上黎叫下春

初戀永遠都係最on9

正皮

初戀?一早放下了
或者會忘記同佢一齊既時光

我好愛現在個個
初戀係乜 都無感覺 要我哂時間去懷念
我寧願俾心機經營呢段感情

相信命運早已注定

That's right

同初戀散左三年
呢排成日唔知做乜會偷偷走去佢fb/ig stalk佢(但一早del左大家 根本乜都睇唔到 )
有時係到諗 我地可能係平行時空到一齊緊

吓 一啲感覺都無啵